射咗4日波了xD

唔覆wtsapp 激到班老屎忽紮紮跳

哦係咩

好威威

ching好波牙Xdd

吊 唔記得睇名
死撚開啦

可以射咁多日都唔會俾人炒？

想佢炒我

XD

吹咩-3-

揸咗4日波了xD

-.- 我屌你牙

炒未

未 個pt走咗無人用...
有無工介紹

你除左識喊同發脾氣仲識咩

你個份咁撚好都射

周圍都有老屎忽架喇

仲有好多事發生咗...

你唔係18k咩
on9

講你又信

你即刻俾狗屌

有18k我奶腳趾都制

今日仲射緊？

射極都有

份糧mola

😊😂

人生重來槍

夠鐘食藥